Futures up 1.5% ahead of jobless claims

Figures due later today are likely to show that another 3M Americans out of work, adding to the already 30M figure that has been racked up over the past two months.

The latest ADP data on Wednesday showed private payrolls were cut by 20.2M last month, while Friday's payrolls report is expected to show an unemployment rate of 16% or higher.

真係唔撚夠膽玩落去

Push 1/3

有聯儲局，唔怕！

你要幾多我印幾多

Push 2/3

Unlimited blade works

好想知史書會點寫呢段歷史.
在那疫症肆虐，民不聊生的悲慘年代，股市迎來了另一個大牛市

Tqqq日日升，驚西

我想睇Phillips Curve 會curve 成點

香港樓市都係咁寫

應該會滯脹到仆街
冇工開仲要一百蚊一個包

其實d錢都流唔到實體經濟，望下08年幾輪QE，美國cpi都只係溫和增長。

新興國家會慘d

JC出咗啦，同預期差不多，升